其實做愛真係件好冇謂嘅事

與其拎啲時間嚟做愛
不如增值下自己

做愛都學緊技巧

我只有打飛機

都係十幾分鐘姐 浪費咗都唔覺得可惜

學到技巧有咩用？
會唔會幫你賺到錢？
個人會唔會聰明啲？
條女爽又點？

做鴨 叫價都高嗰

你一日浪費十幾分鐘
一個星期就晒左幾個鐘
一個月就晒左幾日
個人進步唔到就因為你浪費晒啲時間去做愛 打飛機
浪費不必要嘅體力同時間

樓主實係岩岩打完J

樓主唔識數

華生
聖人模式下一切女人都係垃圾

所以我戒左做愛了

我當運動既一種二人合作運動

樓主係咪阿ken？

其實上連登真係件好冇謂嘅事
求其鳩up幾句可以學到啲咩技能
與其嘥十幾分鐘上連登 不如多啲做愛出吓火relax吓

與其拎啲時間開post
不如增值下自己

你都冇做過
點叫戒

咁打飛機都無謂
浪費時間開post上連登，不如增值下自己

與其拎啲睡眠
不如增值下自己

樓主講得岩，所以我廿幾年黎都冇做過

你瞓覺都晒時間
你坐交通工具都晒時間 自己渣車
你坐飛機都晒時間 自己起機場同私人飛機

邊個話做愛晒時間 好無謂
你有錢 叫條女 你瞓係度 叫佢上邊騎 你係度上網炒股都得架
一樣搵到錢 一樣有用

小甜甜 打風水洞

無人叫你日日扑嫁嘛